喂 NewGod 美C 你唔撚洗推東張西望啲Post 啦

點解？
因為Viutv
仔仔囡囡730
屌打你套東張西望
冇人想睇你啲植入式廣告
搵埋啲乜春教授sell自己啲垃圾 。

如果你話
你仲睇緊東張西望嘅話
我會話
依家夜晚7點半 viutv 有野睇啦

屌你老母 我真係好撚鐘意睇到Cy 同欣宜

[ViuTV] [19:30-20:00] 囝囝女女730 (1) 1月18 永續全民造星3

直接入討論post

仆你個街現場配埋開場同片尾曲
高質到

屌 調轉咗
囝囝 同女女

仲唔快啲幫你地老竇老母轉台

同你老竇講有沈殷怡同欣宜睇
你老母肯定扯火 又話佢昅女

老母都唔撚執輸
睇強尼大哥

美c呢